個市升,我決定做返順民

香港人好簡單,升市就無咩好爭了

唔升我果隻呀 繼續

G持

不反了 不反了

升得好呀 一齊迎接2020大趺市 全世界攬炒

咁買反向ETF係咪有反社會人格

咁買左跌 係咪要繼續反抗